apple music vs spotify vs joox vs moov

apple music vs spotify vs joox vs moov

邊個好用？音質好d ？但moov同joox 係hifi

音質最好係tidal
普通歌係moov有1644 flac

Apple music最差

聽得多cd音質會5會造成聽覺問題

睇低清睇勁耐都唔近視 高清好快就加深近視道理